做細行 做到日日想死

奉勸大家唔好大行跳入細行，依家日日都想死

大行都做到想死，點睇

諗住做多幾個月走

咩行業都唔講點討論

細公司好on9

Bank

但有時又諗有份工已經好好

可唔可以分享吓點解？

邊間先

你幾時先肯同我食飯

我都係做緊細公司
冇policy可言

做開大行去細行一定唔慣，exposure 又細啲，資源又小啲，上司 quality 又。。。well, 跳多間之後感覺會好啲

好多野學

細行每日嘅工作就係clarify 同back & forth, 搞搞吓都差唔多6點，全日都唔知做過咩

真 好依賴同事/上司講野夠唔夠清楚

利申
同事表達能力有問題
做野要confirm5678次 先至了解真正要做乜

你係邊個???

backup唔理你有冇做用到就得

咁撚串，抵你日日自己一個食飯

同政府工差唔多

做緊政府工想辭職

每日都好多人約我食飯sorry

一入嚟個陣仲要冇人一齊食lunch，頭個幾個月都係揾舊同食

冇資源，零team spirit

唔係呢間

上海？南洋？

你不如諗吓啲人坐喺度有錢收仲好啦

以為自己開post

ching,我都做緊細行，啲管理真係少人搞到我做兩個位都on99

Frontline?

一人要分身幾個位，admin嘢都要做埋dllm

如果有第二個offer 就考慮下

Sales?

唔係

咁你辛苦啲ching
我係兩個Department姐，本身兩個部分唔可以共通，我就要用人地ac做依家鐘要帶新仔，想交大信封

比成3萬你唔洗做咩

病夫？

入嚟個時仲為好有structure，做左幾日已經知伏

呢間睇落仲好啲

我做左半年仲係每日自己食

咁慘，過完新年走場啦

做bank普遍有三萬蚊？

其實人工比好多行業好了

如果做左幾年，計埋b應該唔止

Back office都有呢個價？

Sales 3年已經有
我唔洗比人摔都有

Compliance, Risk 嗰班應該都有

難d... expense dept